網頁版仲未show到emoji 呀你老味🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

咁我點cow女 ar🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

係囉係囉

cow唔撚到架啦👻

好似舊emoji 睇到
Chrome